遊行係做畀美國睇，等佢向中國同港府施壓

呢個係民陣既官方講法
其他主張如佔領，留守或衝擊均不獲官方認可
多謝合作！

樓主引戰啫
起底就知

係因為林奠條仆街硬過逃犯
而家要打殘香港 立完之後香港國際地位盡失無所謂
呢次係endgame 過左就收皮 變支那 比人捉上去
我地要守住香港 我地無任何身份 出黎唔係代表任何派同政黨 我地係香港人

收到

你散播失敗主義

激進無用，遊行更加唔洗去
你都係想人咁講啫

即係做咩都無用，ok

為對付三毛無盡攻勢 請大家推爆呢個post 唔好比三毛分化post洗走d集個post

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

呢個係民陣既呼籲
請在場人士切勿衝擊及佔領立法會
違者將被檢控！

Push

整個Trump save HK Banner囉

美國樂見通過逃犯條例呀仆街
唔好再靠外力
老馮以為人地會期你啦
自己嘅事自己做

你咁講已經違背民陣既主張

你地以為自己係邊個

不甘民陣既遊行畀人騎刧

你單機啦小朋友

唔駛問，上次四圍叫人簽名搞個一相情願聯署又係出自佢地手筆

五毛樓主一邊扮勇武派，另一邊扮泛民，智在搞亂我地討論，大家唔洗理，繼續推聽日重要資訊post
聽日維園見